個d 本土kol同泛民kol

知唔知咩叫團結